想簡間GYM ROOM JOIN求意見

之前睇KOF 見GOFITNESS 24 D機好齊場又大,但唔就腳

唔知港島有邊間做到佢既規模?

唔好p記 垃圾 間間啲機一樣
間間都咁舊

p記d機算好
重訓果d練既類型都齊
我去過中環goji先唔惦
又舊又殘又少種類

如果go24係港島開就好